今日返屋企 途中見到一個極靚仔既毒撚

雖然著住唔啱身既hoodie同長褲 但眼大大眼神深邃 輪廓深 聽住earphone嘅你
就好似黑夜中的螢火蟲咁

Don't gay me

無圖點討論

This

無圖你話個靚仔係我都得架啦

利申：毒撚

著得柒過lester最柒時期
個樣靚仔過lester全盛時期

你幾時系邊見到。。。。😗
因為我依幾日都系著吾岩身既衛衣同長褲。

尼吾系甘牙。。。

禾系梨佬姆個閪牙

師兄住冰區，禾刀見到類似既靚仔

我岩岩同佢係男廁玩完

人做毒撚佢做毒撚
咁撚靚仔 公平咩

唔好暗戀我啦
我唔鍾意男人架

hello moto?

照個鏡先

爛面道友死埋一邊啦

宜家比我屌緊呀！收皮啦你